點解當初自己要應承個朋友share同一個連登AC

之前佢話連登好用
又話自己冇ISP e-mail
於是佢就想同我用同一個AC出post
我以為佢會改過
因為佢之前有開文借刀插人哋
但係我見佢成年已經冇再做呢啲嘢
於是應承佢
點知佢竟然又借刀插人
仲要插我偶像恆仔
今次我真係好撚嬲佢
真係好嬲
於是我冇再理個hihi
但係我自己都有責任
因為係我自己俾咗個AC佢

推

是但啦都冇人睇

thx u